痴撚線 納指重返一萬三

最好癲到30000
呢個世界需要瘋狂

牛三

今晚見證歷史千升上14000

咪燈啦，又插喇

醉後逃生門

唔好阿

今晚有咩原因又大升？又9吹債息？
華爾街小小創意都無，0份重作

今日係大奇蹟日

趺夠就升啦宜家係牛市